有人係ig撐林鄭淆底delete

頭先post錯咗吹水台

呢度都有一件準教師
推到佢含撚🤘🏻🤘🏻

點解香港到依個地步都可以咁